  
 05:21, 28 {февраль} 2019
{раскрывать} {подробность} {первый} {кибератака?} {сша} {нароссия?}
{в} {ноябрь} 2018 {год} {киберкомандование?} {сша} {US??} {Cyber??} {Command??} {проводить} {хакерский} {атака} {на} {российский} {федеральный} {агентство} {новость} ({фан}). {это} {подтверждать} {в} {сам} {издание}.{редакция} {интернет}-{портал} {пояснять}, {что} 5 {ноябрь} 2018 {год} {около} 22 {час} {по} {московский} {время} {быть} {уничтожать} {RAID??} {контроллер} {на} {внутриофисный?} {сервер} {фан} {и} {выводить} {из} {строй} {два} {жесткий} {диск} {из} {четыре}. {быть} {также} {отформатировать} {жесткий} {диск} {на} {арендовать} {в} {швеция} {и} {эстония} {сервер}, {где} {размещаться} «{зеркало}» {издание}. {однако} {атака} {проваливаться}, {поскольку} {издание} {продолжать} {работа} {в} {штатный} {режим}.{основной} {источник} {атака} {становиться} {iPhone??} {сотрудник}, {который} {быть} {подключать} {к} {компьютер}. {гаджет} {автоматически} {загружать} {вредоносный} {файл} {и} {предоставлять} {злоумышленник} {удаленный} {доступ}.{генеральный} {директор} {фан} {евгений} {зубарев} {рассказывать}, {что} {сотрудник} {IT??}-{департамент} {фан} {не} {счесть} {атака} {сша} {достойный} {особый} {внимание} {на} {первый} {этап}, {так} {как} «{действие} {US??} {Cyber??} {Command??} {быть} {много} {похожий} {на} {работа} {хакер}-{самоучка}, {а} {не} {профессионал}».26 {февраль} {газета} {Washington??} {Post??} {написать}, {что} {американский} {военный} {лишать} {доступ} {к} {интернет} {сотрудник} {штаб} «{агентство} {интернет}-{исследование}» {в} {санкт-петербург}. {этот} {кибератака?} {становиться} {первый} {в} {свой} {род}, {проводить} {против} {россия}, {в} {период} {выборы} {в} {конгресс} {сша}. {эксперт} {называть} {атака} «{скоро} {укол}, {который} {вызывать} {раздражение}, {нежели} {способ} {сдерживание} {в} {долгосрочный} {перспектива}».
